開心速遞（112）成功爭取回水/KC完全體回歸/踢走賓穎主題曲

好過分

好睇

咁撚仆街嘅

kc

kc做醜人救helen一個

個bgm

KC用心良苦

KC 黑暗兵法

Kc

KC好偉大

曲線救helen

成功

KC
好型

KC

又開虐

kc唱白臉姐 嚇我唔到嘅

Kc想喊咁

kc做醜人

為左救佢

KC公子獻頭

公子獻頭

係愛啊

屌其他人咁撚無骨氣 無啦啦又幫helen

KC 啲表情

八婆 八婆 死八婆

KC真男人

虐撚到

好型

畀helen開心下得唔得姐

之前無睇 Kc做咩失左憶

kc仲委屈

愛佢嘅資格

KC真男人真漢子

John走啦屌

Kc rip。
一陣Helen又搵John慰問

中魚蛋

比魚蛋彈中

Kc好型

岩岩兩母子粒魚蛋

我已經失去咗愛佢嘅資格

KC Helen又虐

kc果然都係男神

好虐心

俾粒硬過條命嘅牛肉打中個頭 撼親個腦

好撚心痛

佢哋呢對有冇咁多災多難

死開啦John

同啱啱一樣

哭了

KC!!!!

屌
邊個編劇呀
食屎啦

KC好男人

terry今次咁醒

Terry 醒到

咁又唔好咁講

等睇terry又爆大獲

terry咁撚醒既

至專寶同紫霞仙子

個畫面

Terry KC

Terry

舅父

好gay

john: 我養你

Gay

KC 真男人

Terry又蠢唔哂喎

KC呀

KC Helen呀！

舅父的愛

冇咗helen有返terry 都叫贏一半啊

屌

So gay

好想好似Terry咁攬住KC，好慘呀屌
幾時Helen先發現Jenny同John嘅姦情

抵死

撒哈拉

型到爆

又黑住大陳

仲唔黑撚到仆街

個樣

快啲踢爆John同Jenny 仲係sp啦
等KC同番Helen一齊

黑肉去啱晒

撤哈拉沙漠

抵

撒哈拉沙漠

100公里

屌有冇helen terry都係kc嫁喎

黑黑實實又大隻

黑黑實實咁大隻

你黑黑實實又大隻

準備預告

曬到黑人咁返嚟喇

就係對母子個粒牛丸撞傻佢失憶

黑黑實實 又大隻

黑黑實又咁大隻

Jenny

黑黑實實

預告 好緊張

個景假到

捉蟲

害人終害己

自作自受

屌仲要key埋

屌個沙漠景

Helen快啲同john分手

真係有去

痴撚線

預告

預告啦預告啦

2018啦
仲咁假

笑噴

沙漠

Jenny返嚟再黑啲

呢集好跳脫

預告黎啦！！！

火舞黃沙

Window背景？

沙漠搞步行賽

呢類劇永遠惡人有惡報

反cup

黑黑實實又大奶

個音樂好正

屌 window

佢邊會咁蠢丫
肯撚定搵定幾條非洲大肉腸啦

好似之前個po

工業

工！！

返左黎

回來了

啊工

bgm好正

又係度狗up

屌 真係呃佢

工水

工業！！！！

真係返嚟喎

終於

龔

真係扮慘博同情？

個預告

返嚟啦

回水預告
係咪真係扮慘

真係呃佢

返黎啦

回水啦

工業快啲番嚟踢爆John同Jenny

hi

番黎喇

回家了

令我諗起 沙漠KEY走個白色人嗰幅相

工業最後出現係去咗邊？

原來係啊龔嘅溝女大計

抵啦

大龍生擺明一早知道Jenny想點，順水推舟搵Jenny做醜人啦。
明明自己想慳左筆錢，等Jenny出口叫清假先同意。
最後自己坐完兩粒鐘嬲豬就撚鳩Jenny行沙漠

終於返嚟啦

果然係呃人

龔水

未試過咁期待片尾預告

連登仔都key得好過CCTVB

啊龔咁叻仔點會真係瞓街

KC 醒起一齊完全係今集大虐點
係時候KC 要虐下

啊龔

呃完有得同居喎 我都呃

等左好耐 龔水啊

屌估撚中咗

兩父子一擔擔

威仔不嬲都醒同度縮

尼兩仔爺一睇就知係整古專家啦

好期待聽日呀！！！

阿水知道阿工又呃佢會點

假假地唔係重好笑咩

我整咗個「第一屆開心盃冇獎問答」,
大家比面嘅話可以玩吓,
歡迎周圍send比人

第一次整,
有咩建議都可以講我知

幫阿水孭鑊冇咗份工 去新加坡發展

咁大間公司百幾萬真係濕濕碎啦

啱呀屌你！
阿工仍然精甩邊

醒目仔

都係中咗無it人幫手同困lift先水jenny去沙漠

無嘢嘅，第一日識尼個人咩。

溝到咪可能唔嬲 未溝到就知 阿工就危啦

頭先我都係咁講

仲有老豆助功
都唔知真傻定假矒

一單生意都幾百萬啦

覺得阿工死性不改，嬲鳩 > 阿工氹返 > 一齊

好想Helen同KC一齊返

之後阿水知道佢呃佢 會驚覺佢一路都花好多心思追自己

啊龔果然醒目仔

其實佢都知架啦，又買車又serve佢又電台表白

阿工：計劃通

啊龔: 我呃你係因為我唔想失去你

回水回水

話曬資優

阿工又冇害人，水水唔會嬲既

啊龔老豆

唔知阿水會比阿工呃幾耐呢

啊水其實都冧啊龔 點嬲得落 最多都係扮嬲想想啊龔氹

阿工話要試下阿水可唔可以共患難，應該一來係關自己老母走佬事
但唔知佢係咪仲覺得阿水係港女格，非金龜不嫁，仲要有曹總呢個強敵

比樹根搶左

呃一世

曹總想踢呀工走的話真係要訓麥當勞先得

請選取所有MK701型號垃圾桶。

之前係魚蛋 而家先係牛丸啊

返工點知見到阿工做咗總監先知又佢老點

又可以睇阿工撚阿水，我覺得好幸福呀

錯咗四題
不過巴打真係好有心

Helen唔夠愛kc太快變心

總監份工係阿水幫佢搵㗎

聽日呢度應該會爆炸

聽日開始就係有返阿龔嘅世界

去咗旅行睇唔到都幫手推post先

預告都推咗兩頁

淨係睇呢度文字討論應該會忍唔住想睇直播

我實會返嚟追你嘅

得39分

最癲個次係kc死咗個集預告
推咗好撚多頁

呢句每次聽都覺得個語帶雙關真係無得頂

44分，一題安仔Bonnie都無搶唔到分

個個真係好有心思
阿工呢個比較直白，同埋咁快踢爆係呃阿水

仲有「不過我怕你唔敢聽喎」

而家有機會慢慢講啦 回家了

之前TVB週刊都出左仲會有假架咩

點忍得住

個考生須知笑死我

係未一直都係阿工撚阿水
阿水有冇成功撚覺過阿工

有7字頭都幾唔錯

我70分

冇 潑佢廁所水同用馬桶去幫佢沖頭計唔計

屌得49分

得搵大小姐幫手個次

73分

我已經睇咗幾次個預告
阿工：不過我唔知仲有咩方法可以接近佢姐

佢仲係咁進取咁中意阿水（屌你諗下佢一開始發動攻勢就買車 ）
實在太正喇！！！

好彩我都有62分

急不及待睇啊龔成功入住啊水屋企 佢計劃通偷偷地笑個樣

我要睇熊家點對阿工呀！！！！

呢d老母幾時死

諗起都正

個個一窩蜂招待啊龔 啊水心諗平時又唔見你班友對自己咁好

79分

安仔：二姨丈

最好奇點解廢老會挽留阿工

驚阿水無人要

因為佢要賺返哂呢咁多年蝕咗比人既人情

梗係首先要討未來外父歡心

佢之前唔係話諗住啊水嫁得出可以賺返筆咩

50% 機會怕阿水嫁唔出（參見247 寶貝女）
50% 機會阿工俾咗大量著數／面子廢老根

啊龔把口有邊個氹唔掂喎

全世界助龔，諗起都開心

安仔: 二姨唔揀曹總嘅話我啲遊戲機啊波鞋啊點算

我都係79分
好好玩呀 想知邊題最多人錯
龍力王曾拍攝以下哪(幾)部影視作品<呢題堅難

真心唔識

見到Stanley喺微博話個預告剪到誤導咗大家 究竟成件事係點

因為現實冇

首先多謝大家先,
由8點半到依家有143人交咗卷,
冇諗過咁多人有興趣,
你哋嘅意見我都收到哂,
知道你哋覺得考生須知嗰part好笑我都好開心

因為今次時間有啲趕,
所以有好多不足,
問題可能唔太平均喺唔同角色,
我都見有唔少巴絲反映問題好難,
下次一定會改進嘅
多謝你哋

btw,暫時最高分係79

Agger

新追po 想問返工水線有邊幾集 想重溫返迎接工水回歸

佢係咪又追post

即係點啫

其實有難度先好玩
巴打好有心

sorry,
原來有2個100,
sorry睇漏眼

可能有俾人呃但無去到要訓街

想知CP投票

215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
253 最後武士
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357水的K戀

x2

唔該哂！

唔係真係上腦搞到輸身家牙嘛，肯定有景轟嘅

難啲好

我都覺最難係依題,
暫時答啱比率係6/150

其實全部戲名都有出現過,
只係Terry成功拍到嘅唔多

有可能 感覺佢有ac

215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物（定情信物：手錶get）
223 「裸」命事件簿（武器：姦夫淫婦證據get）
232 「欣」愛而走（阿工開始示好）
242 不能說的秘密
253 最後武士（無阿水，但可以睇下阿工點對綠帽max）
257 前世情人節
261 唔係我呀！（艷照事件 ）
263 Terry上位記 （餵呀工食雞髀 ）
266 心戰
267 報仇記 （阿工開始中意阿水 ）
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀

睇番267集, 阿工嗰句: 直到遇到你囉 真係好正

前有曹總 後有龔燁
廢老呢鋪飲得杯落

得啦

見大家都想知cp排名,
咁我都講少少依1個鐘入面嘅暫時情況啦,
頭三位得票率分別係34.8% 22.2% 12%.

為咗唔影響未投票嘅巴絲,
我淨係講有邊3對,
大家自己估吓3對嘅排名係點啦:
安凌 輝蓮 龔水
不過其實第3同第4位嘅票數非常接近,
相差1.7%

如果大家唔反對嘅,
我下星期二8點半會截數,
公開頭三位嘅得票率

第4係咪博香

不如公開啲cp排名
我八卦想睇

阿工兜痞到要住入熊家，後者可能性比較低
前者會唔會進度神速俾廢老催婚

我暫時考第一

催婚情節

囉字BY KFC

但其實廢老根都貪錢

根叔今次識貨

錢無左，呀工咁候生大把時間揾。最緊要如果恨抱孫的話，生出黎實靚到唔敢望

因為之前有巴打提議搞投票,
但見大家都有其他考量所以冇搞,
依家我都唔知公唔公開好,
淨係公開頭3位嘅排名應該問題冇咁大?
定係大家有其他提議?

博香

講埋第4啦
反正相距咁少

頭5啦 我估都叫包含多受歡迎CP
其他就唔好睇 一係唔主動公布 自己入去睇

我覺得無謂搞排名，夾硬分個高低

我覺得就算開頭5，最好都至少等多一陣先
可能weekend先公佈，多啲人玩先有意思

其實一日未到最後，一日都唔會有肯定答案架喎。而且，都只係局部地區投，太偏額啦

但又咁wo 要每日都貼條link 先有人投
唔係的話我覺得聽日都可以公布

作為工水黨，呢兩日多咗唔少路人／新面孔，我怕有啲唔公平姐
我都覺得分排名高低無咩意思，不過當調查下連登巴絲心水又幾得意咁姐

唔洗爭，呢三對最強

本身係工水黨 但睇完今日個集好想投KC Helen 所以諗左好耐

人格比金錢更加重要!!

屌!走左100集,都記得阿水講既野...係咪連15秒既預告都搞到人無限FF啊!!

首領

其實第一對吸引我開始追開心速遞嘅CP就係KC Helen
本來以為Helen喊咗咁耐，而家有阿John可以開心返一排先
點撚知今集又咁樣畀KC鬧
雖然有新男朋友姐，呢個始終都係刻骨銘心過嘅ex嚟架嘛
好想Helen之後可以開心啲

其實尼段時間投尼，我都覺得unfair嘅。蓮輝啱啱主力煲完，當時得令，受歡迎係理所當然吖。博香最早開始，會放緩好平常。劇情又未再或者而家先再揾爆發點，而家節數又唔啱時候。工水/kc helen，而家先進入第二部劇情。所以，點計都係有偏額。（純個人意見）

你真係好鍾意我.....
嚟緊家明回歸,keep住係度派膠先~~

我覺得就唔好咁take it serious 嘅
要比較公平等劇終 咁起碼下年先
啲CP 線又一時時 話唔定遲啲唔知邊條線好好睇大家又好中意呢 例如可能係傻強大家姐
埋當呢一刻嘅結果囉
正如一開始可能啲人都中意博水多啲 會變好正常

其實排名都冇咩意思
平時留言都分到邊啲係好感CP 邊啲係反感CP
冇必要邊啲「更」受歡迎

講到底
博香 工水 蓮輝 3對CP人氣其實差唔多
3冠軍

都係搞嚟連登內部自娛自樂姐
打和啦super

仲有兩對hehe一有劇情又會爆一大堆人出嚟

Terry個題都答啱
我想問安仔選修個題係邊集有提到?

講真其實我3對都鍾意
至於3甲嘅排名自己知道就得啦

請問工水學教授
呢句係一集出現?

好似係280？

Z清進場未

《愛·回家之開心速遞》第一屆開心盃冇獎問答

好有心思,d答案超級有創意同超有笑點....
整個個巴/絲勁~~~

係咪阿龔叫阿水賴中獎單野落洋洋度嗰集啊？

唔知有機會推到上報呢?

推

推到編劇/演員玩

工水學教授 .....(我諗起套日劇「神探伽里略」個個湯川學教授)
btw~~e度鍾意工水既工友都實答到你~~

276 巴打失戀了
凌凌幫安仔做功課嗰場

可能唔係呃阿水
而係呃佢阿爸

巴打你突破盲腸

連登許願池...
(咁oncc記者識做鳥 )

唔記得集數
但印象中係安仔走堂凌凌幫佢上點名
個教授黎黎去去都係個個

考下班編劇仲記唔記得自己寫嘅嘢

巴打

凌凌話上sem take過所以可以幫安仔做功課

安仔肯定唔記得自己讀過咩

佢哋應該有本天書，keep track住啲細節
尤其是呢啲長篇劇

唔準open book答!
[FF]想睇佢地開live答問題

我同意 同埋佢地會突然講啲好耐之前嘅劇情

仲有我發現可能一齊開會啦 即幾集前劇情提過而家唔會當唔知

佢連佢呀媽去咗邊個島都唔知

題目： 大家姐自從知道金城武已經過身後到過咩城方？ 廢老因打咩針而暈咗

呢類地理題
大小姐/mandy, 同埋jenny應該都好熟

而家劇情連貫性高咗好多
但我估都會有分，有時有啲集數無咁高連貫性，就係為咗方便放喺幾時播都得
我懷疑初期孝心成日呢集有事下集無事都係因為咁

本身我加投票嗰part係純粹自己八卦,
如果搞到大家唔開心嘅我都講聲對唔住先
樓上都有巴絲講得啱,
唔同時間會有唔同情況,
係我考慮得唔夠周詳嘅.

大家唔好太介意暫時嘅結果,
支持邊pair都好,
最重要係支持開心速遞

至於公唔公開排名,
我再考慮吓先,
其實都唔想大家唔開心,
有咩意見可以再同我講呀

Jenny 有世界地圖集郵實熟啦

我覺得監製係中意Detail 有豐富連貫性
唔係就唔會成日有啲人問食屎陳師奶點解叫食屎陳師奶呀 KC 點解失憶 諸如此類
同埋呢排啲對白幾集前嘅野都唔會忘記幾好

係啦 孝心啲劇情好明顯唔係好夾過
特別係其他主線過場時

份問卷好好~
唔駛唔好意思...
大家係得e度吹水都係鍾意開心速遞既兄弟姊妹...
有份咁得意同咁有心思既問卷,「開心速遞」比大家...大家開心都嚟唔切啦

諗諗下
下次問題集可以分科咁考
有地理卷
又有英文卷:請列舉由三個字組成的英文短句

連戲啲多啲細節位，fans睇得開心之餘，亦都會感覺個世界立體啲
雖然有時都會有啲on9位，就好似有巴打話今集個個講到helen咁好
之前helen俾人屈性騷擾個陣又無人幫佢，尤其班男同事

I go to school by bus

仲有中文題
水滸傳的滸正確發音

到目前為止
我認為最大bug位係阿水暗戀過博士

我無追博水線，請問除左不能說的秘密嗰集之外，仲有冇提過？

好想terry同安仔一齊考
睇下邊個高分啲
證明邊個買小學學位

即刻諗起廢青安最近講返要亞爹拉阿哥使館職員
係唔知幾多集前曾經講過 而又係佢夢想職業

係啦 Helen 簡直係全劇最唔開心人物
編劇一寫到Helen 啲男同事就好似低能咁

睇怕天書由八時入席留落嚟

安凌第一

其實排名呢啲笑下算

岩啊
開心都黎唔切啦
好少八點半之後仲推咁耐po

依3pair冇跟排名㗎
係啦,笑吓就算啦大家

其實我自己都太大反應啫，無嘢架喎，討論總有各式各樣意見，份問卷好得意吖又勁有心思，感謝share先啱

terry個題直頭係忠粉測試題
無論係出題定係答啱都好勁

話說睇返八時啲集數 可以成個星期都集中係男女主角
睇怕呢個係一個教訓叫編劇多元化啲

再次多謝大家,
我如果可以嘅話多啲幫我周圍send比有睇開心速遞嘅朋友吖
我都有諗過編劇玩會攞到幾多分

我覺得最好笑嘅係我個同學唔知係我整,
send番比我叫我玩

193 防不勝防
徐樂思及其家人最接近死亡既一次

我估果7大編劇未必岩
但編審會岩

其實連登圍內有幾多人
來來去去都係自己人玩

應該整一題： 以下邊個編劇比人問候次數最多

最強小三幫MANDY洗底，上星期兩集寫博士錫手，算慢慢贖罪

呢題唔問都知 得一位編劇會令觀眾咁留意係咪佢寫

有CD Rom 嘅

終於得閑上黎
睇完預告好興奮
仲有個小測好得意，好有心思呀！
聽晚要坐定定睇晒部電視
（本來以為係真係兩父子夾埋，但家明又話唔係！）

我用左好耐時間說服自己家明係咪跌親個頭，所以先一副人人為我我為人人嘅口吻同人做擔保當捐晒啲錢做慈善

隻揪系列 - 送水輝單挑功水

我都覺得唔太可能，如果係咁就唔係呀龔了
如果真係咁點止撞親個頭，比人落降頭都似
雖然都會比水水改變，但又好似太極端
睇下劇情點寫

一陣一邊吹頭再不停重溫個預告先

無論點寫，但睇個預告，家明啲演繹依舊無甩beat, 應該做足工課，係值得期待嘅

打我輝輝

「熊若水永遠調去保安部！」

樂思

你想唔想守地盤啊

相信佢可以keep住個水準
而且都係好好既發揮機會，我諗點都會落足心機快好佢既
終於等到佢同蟹蟹既火花
之前入坑就係中意佢地既互動

如果家明以仙都唔仙吓，揾個錢刮痧都無嘅姿態入熊家仲要得到大比數支持的話，咁佢巳經可以列入香港十大傑出騙徒系列了

原來真係做左露宿者呀~家明

住一世熊家，等阿水包養

睇嚟佢真係比阿水感染到對人少咗戒心

如果家明窮到冇錢開飯嘅話會唔會食自己

TVB幾時up條預告片上YouTube 我想瘋狂loop啊

今集個結尾好愁

KC為咗幫Helen違背自己心意指住Helen鬧八婆睇到我個心好痛

我諗Helen咁多日所受嘅閒言閒語都唔及KC嗰幾句說話hurt，唔同人嘅說話有唔同分量，有時候就算比全世界鬧，只要自己在乎嘅人係支持自己嘅，又有咩所謂

KC咁做又何必呢，祈求編劇放過Helen

Helen=全劇最慘角色

唔會嘅，有食物銀行架嘛。

龔水黨首領（家明偽文青頭仔）

之前以為送水輝係紅藥水其中一條炮灰感情線 阿水好似幫襯過阿輝

唔係好似係直頭係

阿K先生擔心阿水唔可以同佢共患難,
但人哋都冇話要同佢一齊,
係咪太有自信先

不過明嘅,
佢咁叻仔,
有咩係得唔到吖

其實佢係真窮真需要啊水接濟

以前既呀水係中意有錢人
（雖然依家唔知會唔會仲係 ）
不過呀龔，我撐你呀！
趁同居再接近多啲水水
要贏曹總呀

但水水都中意靚仔，無問題嘅家明

我覺得依家應該唔會再要求對方有錢,
唔係都唔會有嗰集change change夢裡人去洗少少人設鋪回水.
不過鐘意名牌應該就仲係嘅,
貪名牌嘅港女水有時都幾QQ

做得市場部總監 月入6位數字啦
繼續喺啊水度節省開支 1年就儲返第一桶金啦

唔爭在永遠同住

其實水水真係好可愛
講真成套劇最中意就係佢
博水同士水線後就想佢有個好歸宿，依家終於有呀龔

佢個角色夠真實
有缺點但又有優點,
同熊家一樣,
仆街得嚟又滲少少溫馨,
而且編劇寫得自然唔會夾硬
如果換演員未必有咁嘅效果

仆街得嚟又有少少溫馨真係好正
好似家明咁有啲亦正亦邪

雖然同劇情冇關,
但張圖令我諗起博士同mandy影相又係影成千張一樣嘅相

唔知今晚睇劇團會有邊個呢

第幾集

黎緊阿龔應該要上睇劇團啦 做咁多bbc 節目

好似55

有啊龔嘅話即刻開返個account睇 但佢會唔會預告？

好似每日都有banner預告係邊個做

唔知曹總今晚有無客串戲份尼

好似有

一開始諗住係有,
但睇多幾次劇透就懷疑淨係得聲音演出,
希望係我搞錯

今晚無，遲啲都會有，曹總兼職紅娘

曹總:禾都湖爽坐紅娘㗎 水水哇

太耐無睇
1. 博士幾時開始鍾意mandy?
2. 啊水有無鍾意博士?

1. 152集比大家姐說服左試下同mandy發展 之後慢慢先鍾意左
2. 好似之前係有

1. 152集 由蓮生愛
2. 細個有,所以打上電台表白但博士唔知係佢,拒絕咗

用152開始計只係正式開始
明明151博士仲未放低水同拒絕同mandy一齊
係之後慢慢比mandy打動

曹總bb今晚會以咩形式出現

ig

(戴定頭盔,純理性討論,博香黨唔好介意)
其實阿水暗戀博士E個位唔係bug嚟....
正如好耐之前都講過,根本熊若水個故事好簡單:「一個拜金港女鳥倦知還,發現身邊一直睇唔上眼既暖男先係最好」既故事
而原本個故事概要都係做「博水」(無論官網故事大綱定人物設定)....
但隨著套劇愈來愈受歡迎,添食係事在必行既情況,太早比阿水同博士一齊,真係會愈來愈悶,冇野好寫....
所以編劇s開始加好多元素,為博水製做好多伏筆(例如博水仲未送比阿水既音樂盒/安排mandy同博士「短暫」一齊/mandy逼阿水發毒誓/電台表白等等),令之後一齊的話,冇咁「突兀」...
結果...大家都知,因著連登許願池既威力,「博香」意料之外地大受歡迎,個勢勁到連編劇s/監製都始料不及(個人覺得又有一個重大原因係轉左監製)...所以咪要扭晒成個故事大概,開始加「阿龔」e個角色嚟開始試「水」溫....睇下大家buy唔buy...

若水連聲否認K先生就是曹總，豈料曹總雄壯的聲線由占卜房傳出，Rebecca便取笑若水與曹總真的緣未了。

證明博香個勢勁到編劇s都要擔心人生安全....

頂你~~
特登回帶搵我d post...................
btw~來吧真窩心..hehe

其實博水時期最大問題係兩個主演的演繹方式完全唔夾。博士呀水垃圾桶扭埋一齊得個悶字。（純個人意見）

至於阿龔有無信心爭贏落力追求若水的曹總 (劉一飛飾)，景淳說：「我覺得曹總好多嘢都係用錢嚟令人去做某啲嘢，如果要鬥錢，阿龔絕對唔會夠曹總鬥，但如果大家都無錢嘅話，阿龔嘅手法絕對優勝過曹總嘅。會唔會同曹總爭過就要睇編審嘅安排喇。」提到劇中好受歡迎的CP：大小姐 (林淑敏飾) 同送水輝 (許家傑飾) 以螢幕情侶檔接Job搵真銀，景淳同呂慧儀當然都想好似他們一樣啦，他說：「其實我哋兩個都一齊拍咗個廣告，遲啲就會出街。」

之前佢都自己係ig答咗係拍廣告呀

講起龔水黨首領冇得唔提你姐
Anyway

即係呀工巳經窮到本港貧窮線以下，所以要住板間房。。。
廣告，我諗係ig story嗰個！

唔好講到曹總bb淨係得有錢喎
曹總不惜皮肉之苦幫水水擋滾油 又細心留意水水刮腳 跑去買膠布仲跪低serve水水 絕對係暖男
投資拍劇仲親力親為 完全無架子

生活照

用情敵角度睇就梗係咁唔客觀架啦

博水e pair~有一種女尊男卑既感覺....
博香e pair~mandy既絕世好女友形象+博士既善良=大家都想佢地好...
加上大家都鍚博士,都想博士好,所以有一個條件超好既mandy肯為博士做咁多野,大家咪鍾意睇佢地..
當然,唔排除大家FF自己係博士,現實中有一個Mandy e種絕世好女友嚟xxxxx.......

halo~~
龔生龔太

個test得43分

又未去到咁窮既, 只係D錢用晒去老豆住老人院

水水

其實都幾多係鳩影

BY KFCCOFFEE

應該就係之前拍到半夜嗰個?
見佢副眼鏡唔同咗有少少懷疑,
但見阿蟹揹住書包又有啲切合嗰排拍咗場威龍員工做小學生練習嘅戲

43幾好吖
暫時427人入面最低嘅係5分,
不過冇人0分我已經好開心

曹總喺占卜房問咩

工水有埋廣告拍咁開心

有冇人滿分

應該係廣告，兩個人着衫都同一個色tone(黑白灰）有styling過應該係廣告

有人五分
原來我都未係最低

睇ig發覺蟹籽眼仔細細有啲似博士
helen嗰仔嗰feel就似傻強

係嗰個呀,佢自己認咗

有 我係第一個攞滿分嘅
尋日我比咗阿哥玩,
仲同佢講我滿分,
佢好驚訝咁玩完之後我先講係我自己整嘅,
點知佢就嬲咗我

本身有15個滿分,
但check到係玩完一次睇完答案再玩嘅,
扣咗依啲嘅暫時就有4個滿分.
知道有人出貓,鐵面陳表示痛心

原來可以check

我個friend玩嗰陣目標係要攞0分(佢有追開),
點知唔小心答中咗曹總嗰題攞咗8分

唔知三姨佢地拍緊咩呢

而家睇癈青閒情，見到家明嗰樣巳經連想起佢天橋底個床位真係忍唔住笑

Kcterry 有時啲動作有啲蓮輝影子

佢瞓天橋底咁頹但仲要用衣架掛起件西裝

其實好多呀伯都會用同款衣架掛起啲毛巾，都有個尼龍旅行袋收埋啲家當架

sor 自膠

睇返尋晚嗰集 KC撞柱後

唔係吖，劇組做資料搜集做得幾齊吖。

唔知幾時有得睇呢

咁先好笑

原來唔係阿水亂入阿龔間房，係阿龔亂入阿水間(睡) 房

之前呀水亂入左幾次
依家呀龔亂入返, 打和啦

咪終於上埋屋企揾嘢囉，不過係呀水自己屋企咋嘛

啊龔同紅衫魚交換瞓啦

然後見到隻雙下巴天使擺咗係床頭

又要我好煩膠咁温馨回帶

唔駛同條魚交換訓既。。。
直接訓阿水張床咪得囉

有第三者在場唔係咁好嘅

我都想上家明屋企

而家係天橋底，公眾地方黎嘅

loop番之前啲集數嘅時候發現,
家明嫌八千五蚊嘅錶貴,
但又可以好豪咁為咗阿水咁重鎚買新車

老豆表示:阿仔你咁樣溝女,幾時先賺得番間廠比我

隨時過去探佢

溝個女朋友返黎幫老豆mok蝦殼

話時話,
老豆明明叫個仔對女朋友要體貼要呵護,
但佢又點人淥嘢食搣蝦殼

準備要loop今晚聽日呢兩集100次

大鑊 我諗起隔離同男方屋企人去旅行個post

仲要幫手倒酸梅湯，抹因為論盡而滴落既餸汁。。。。
真係，諗起都開心

可能e個係龔式祖傳體貼呵護既秘方

再睇番電台點歌嗰part真係一流,
之前講過音樂 今次講鏡頭.
一開始鏡頭由3e瞓覺拉過去阿水度做對比,
加埋咁暗嘅環境,
營造咗其他人都瞓哂,得番阿水有心事放唔低嘅感覺
如果一嚟就直接影阿水就會少咗嗰種氛圍

博香斷主線48集個期我試過連續兩日LOOP到凌晨5點

嗰期都好似有好多客串
有時客串仲sweet過主線

強烈要求之後龔水要增加客串/攝鏡場面

仲要睇腹黑大家姐智鬥醒爬世界仔

大家姐其實係助攻王先真

之前助攻博香，早排就助攻0O

大家姐識穿啊龔企圖

工水最大助攻王係群姐
次次都有佢份

好想聽大家姐兜口兜面叫阿龔做長毛

仲有個姓金既占卜師

長毛
話時話上次全家助攻曹總嗰陣大家姐唔係到 唔知佢取態如何

好有信心大家姐會支持工水

曹總bb: 尚善老師⋯

如果係阿工同游生相處會有咩火花呢

無嘢做再睇返我情敵係大小姐先

大家姐咁唔鐘意曹總點會支持佢

緊係啦，自己個妹單身左咁多集。。。
都想個妹好。。
話時話，有一集講善水情(大家姐發現自己唔係度個陣，阿水照顧得頭家咁好), 都幾感動

但可能就係佢知道曹總平時好麻煩,
見對阿水就180度轉變,
覺得佢係真心嘅

曹總bb: 典解啊

大家姐表面成日蝦呀水，但其實好錫佢，所以唔會好似根叔咁向錢看

E個反而火花冇咁勁。。。反而阿龔vs池子孝，佢教老實既阿孝點溝條紅衫魚，可能多d 位寫下

再推孝心編劇又比人插

大家姐終於可以撚返曹總一次

放過孝心啦

未到最後都唔知邊個撚邊個

開心速遞絕技：反cup再反cup

呢集係第幾集？
我想重溫但唔記得咗集數

好少係度留言
中段開始先睇，Test得4x幾分
幅圖個題同terry個題(淨係記得彊屍）好難

另想問，食屎陳師奶係邊一集？

之前279 博香龔水Double Dating嗰集
返到黎大家姐咪同其他熊家人一齊食花生
仲睇穿咗呀水係諗到啲推翻左自己睇法既想法
所以大家姐應該都會密切跟進龔水既進展, 佢應該都會助龔啦!
不過我都想睇大家姐鬥世界仔

大家姐慣常手法都係撚完人一輪再幫佢

想睇大家姐同阿龔鬥法 為咗阿水阿龔應該會勁乖 唔敢反抗

阿龔大把combination 係未試過
畢竟出現時間唔足夠到佢同好多人有聯繫

劇照嗰題係我之前整嚟記錄阿水著過好多唔同顏色嘅衫,
費事用得一次好嘥就攞埋嚟做題目
我出Terry嗰題都睇咗好多集先出到
四十幾唔低㗎喇

陳師奶好似係第68集

其實上面話啊龔教啊孝溝心如個idea都唔錯 不過孝心真係唔太受歡迎
咁不如啊龔教terry溝女啦 想睇啊龔傳授溝女心得

今晚睇劇團係賀碧雲同鐵面陳

兩個字，靚仔

ok wor 起碼係劇裏面嘅人

起碼熟劇情先

Terry 要專心演技

好羨慕龔燁有最強才俊 - 曹總做常規情敵，亦都曾經視博士做假想敵
博士幾時有呢種機會

其實阿孝都係正常溝女 (係個紋身柒咗啲 )
唔正常係被溝嗰個

係...
條魚真係離晒罩....

其實而家賀碧雲條線算係點，係咪無嘢做嗰陣先播一集吊住條命

佢好似好耐無出場，對上一次出場已經係扮被人追殺要叔公收留嗰集，反而睇劇團就成日有佢

停咗無寫掛

編劇不如放佢寫落其他線 例如又同曹總玩下

放過曹總bb啦

賀小姐

我覺得佢ok㗎,
演技又唔差 感覺係幾敬業嘅演員,
但如果又係同叔公david三角就好似冇乜特別,
我比較期待佢會同其他角色搭

咁今晚睇劇團到底係邊個？
BBC冇預告嘅

賀碧雲 鐵面陳

曹總變咗萬能key

跪求群姐感情線

溫馨提示:
倒數一小時....
六十分鐘後準備睇家明訓街

重溫緊279

唔放過佢 太好用

仲未放工

有用心做呀 同埋本身角色設定幾特別
果時話要斬咗安仔隻手果集我覺得係最出色一集 又追殺過凌凌

尋日嗰集播完到依家已經推咗16頁,
好快又要開新post

最後幾十分鐘 睇返279 280就開始

斬手嗰集笑撚死

不過講返嗰集先記得原來賀碧雲原本係喺潮偉嗰邊條線

講起e樣...
又係標題既時間...各位開心速遞既巴絲
如果夠快手,可唔可以.....
開心速遞（113）熱烈慶賀龔燁行動成功/踢走賓穎主題曲
本身我自己都會mon住既,但驚唔夠其他巴/絲快手..

倒數半粒鐘

咁多位工水黨終於等到啦

強烈要求下個POST絕對要由龔水黨首領（偽青）開，不服來辯

笑左...........

大家可以諗下標題有冇其他得意/食下字既...
一係我學KFC巴咁,一去到900個POST就開定,跟住就Post link出嚟,大家再吹幾句推完post..

得罪講句 呢位巴打你真係over 咗
唔需要咁成日強調人地係龔水黨首領

係囉 搞到人地都好尷尬咁

依家開定先

係呀 然係慢慢過渡去阿叔
有啲錯

有人叫3e做阿妹

睇都覺得尷尬
又好似不停講龔水黨三子
嗯...... 雖然我都知佢地好中意龔水
但講出黎有咩好討論

世界仔喺度拉關係

多謝酒吧替我著想....
其實大家都鍾意愛回家~~
大家啱話題都會講的....

其實agger

其實我地大家都係鐘意睇愛回家同龔水 無分圈子 大家一齊沉迷

啱!!
本身都有留意其他劇情,
都有同大家理性討論架~~

寄人籬下的家明，唔想再留落街頭係要㩒撈啲架啦

期待佢幫晒熊家上下改花名
唔知佢敢唔敢改廢老根名

佢咁世界仔....
點敢啊...
捧未來外父都捧唔切啦

btw~
你提醒左,家明e個角色設定係好鍾意幫人改花名

來啦來啦

想入主啊水間房 緊係要冧掂3e先 唔係點使走佢第自己同啊水喺房獨處

買幾本教科書放3e上天台一晚都得啦

試過發夢喺餐廳睇回水,
搞到依家覺得好唔真實

準備喇喂

8:00

等左咁耐 終於等到今集
大家快d坐埋位睇啦！

準備！

各位埋哂位未

埋左啦，港姐終於播完，浪費左我2分鐘啊

準備好未啊~各位巴絲............

喺公司ot開mytv睇

等左100集啊!!!

跟住再播多全首賓穎比你歎

唔好係full version啊
30秒好喇.....................

係咪我錯覺，點解廣告咁q長，8:03啦

等今集等咗4個月,
好感動好想喊

開波

尋日就全首，回水果然比足面

全知道

全知道師傅

開始啦開始啦

又佔卜

曹總

姻緣已經過左

cao總姻緣過咗

一講曹總 曹總就到

情侣裝

又黎

今集曹總vs龔燁?

前度

曹總亂入

mandy

今日一定要爆po

曹總仲傷緊

好cute

曹總成個毒撚咁ff

大家都好似

個個都扮曹總

mandy扮曹總

比曹總飛邊到失禮 曹總咁撚正

個個都學曹總

世伯助攻

水水對腳

準備爆post

撞倒我嘅前度

又可愛又有錢

聽到一返黎即刻心動

仲講緊 睇嚟曹總真係好傷心

偽清係咪開下個post？

傑仔

係世伯玩佢

個個都講譚仔話

一起飛縱~

真係8月1播

2018 8月1

以為坐係旁聽緊呃埋一份

心心念念

搭橋

呀工

啊啊啊啊啊啊啊阿工

出來了

戀愛BGM

型到

阿工出現了

黎啦

同返曹總一齊好過啦

阿工

阿龔

樣貌協會

美pp

Bgm好正

你唔好搭我膊頭

期待左呢集好耐

紫色x黃色

好感動

會唔會唔夠個女人跑
想比水水追到

世紀重遇

阿工！！！

戀愛了

Hi im back
回水啦

好耐冇聽媽哩空呢個名

火雞姐

奸

我屋企

好正，兩隻咁sharp既色都carry到

黎我屋企

睇到標眼淚

一早鋪排好

阿水追阿工

屋企

對比色

新鮮摘

擺明玩鳩佢

屌又工水線，走左咪好地地，最憎個男既

新鮮

食唔食荔枝呀 新鮮摘架

有荔枝食

蠢

Ching 1秒7個負皮

真係做慈善呀

唔係佢老豆出嘅屎橋咩

擔保正傻西

蠢撚到

16了

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

遇到媽呢空智商低左

咪你囉

傑仔之後係咪會出黎還錢

好奇張景淳因咩俾劇組飛甩幾個月，又點解返得到黎？

工業剪咗髮型咗

因為阿水先咁
水水要負全責

嗰個女仔就係你囉

有無咁傻仔

好sweet

因為工業行動

又昆阿水

阿水智商歸零

唔係冇檔期咩之前

望下標題

又玩阿水

善良的工業

再短啲會好好多

收水水影響

阿龔個頭睇見都覺得熱

究竟邊個呃邊個

長髮先係工業

帶返屋企

就係中長髮先正

好似willy wonka

入左屋

佢哋幾時一齊呀

工業瞓街都要著西裝

一見到阿工就蠢左好多

帶埋返屋企

同居同居

咁快見家長

扮曬窮

個男既真係唔討好
係其他post見過有巴打話真人閪到爆

大家姐個樣

大家姐既眼神

住隻鬼以前個位

紫色好sharp咩

大家姐

大家姐眼神

尚善老師個表情

點解我覺得佢呃阿水

帶埋返熊家

已經分唔到邊個呃邊個

咁就入咗人屋企

都幾

根叔

唔識欣賞

廢老本色

根叔又嫌棄人

見家長

因為想日日見到工業囉

廢老又唔中意

3e

廢老

因為真係呃

廢老根：曹總好過工業啦

收皮啦廢老根

廢根又想搞事

嫌人冇錢

廢老都係支持水曹

現實既廢老根

鳩叔識條春咩

呢間屋真係露宿者之家，邊個冇地方住就入去住

鳩根

廢老根走啦

根叔覺得曹總好過龔燁

3e就識貨喇

大野智頭髮都唔短架wo

佢究竟點可以水到根叔

凌凌搬走左啦

但係有報道佢出面有劇有戲拍咩？

又搵陳師奶

係度住咁係邊度訓

問陳c9借鹽

屎根

咁都有陳師奶

幾時既事

借鹽會唔會太cheap

一齊住

陳師奶

工仔

當面叫佢食屎陳師奶

阿工把口

食咗陳師奶隻雞

食屎陳師奶

妹豬

出門口前chok個下

一返黎就見家長

食屎妹豬

賣屎忽

做人老豆一定係叫個女揀曹總啦

孫新抱同埋未來女婿咋

面形唔同

黑提

工口

同根叔爭女
龔屎線

係人地面前講食屎陳師奶

妹豬黑提

有冇黑提

黑提咪食屎陳師奶嗰2粒

佢依種人邊有可能乞食

做鴨有得諗

痴線
黑提

00唔搬走，佢邊有地方住

咁快轉

咁快搞掂哂

變面

廢老轉得快到

垃圾根係咪唔識買鹽買醬油

真世界仔屈晒機

根叔轉得咁快

當佢神咁拜
痴線

超級騙徒

廢老咁快比呀龔收服左

個笑容

有陳師奶 娛樂性大增

大家姐 已看透一切

輕鬆收服廢老

阿工真係頂級世界仔

根叔轉身射個三分波 換面又得咗

廢老無咗個工人
依家啲家務邊個做

廣告先黎留言
睇得太投入

博香賣成咁，斷左十世啦

廢老咁容易收服嘅

有d似00初初搬入去，之後安仔比人排擠

斷咗好耐啦

神之龔燁

今集又有曹總又有食屎陳師奶

食屎妹豬呢個名好可怕

開左!!!!

推爆埋佢~~~~

Nice! Thanks

阿龔真係超勁

偽清歸隊

三兩下手勢搞掂全棟大廈

呢條線次次出 編劇老母都比人屌到爆post

廢老根鍾意蜜瓜定黑提

最強熊家馴獸師：龔燁

食屎妹豬....
阿工果然堅!!!

好快手

馬狀後繼有人

呀工1秒就攻陷咗熊家連埋食屎妹豬

諗都無諗過陳師奶同龔燁有關係

阿工嗰笑容

世界仔到呢

尋晚睇完預告今日即刻重溫所有龔水集數

一早完咗啦 編劇都唔想死全家嘅
佢哋見徐樂思俾大家點名屌都知驚啦

煩膠post~~~

龔燁啊

我想睇阿工點收服喎
瞬間就搞掂咗熊家

靜岡小姐與食屎黑提

大家姐:有冇黑提........笑左....

呀龔究竟點樣令到妹豬整鹽焗雞上黎呢

黑提係咩意思，我係咪miss 咗之前既集數？

幫手推

tvb主角啲屋係咁

記得follow曹總ig

求KFCCoffee巴打cap多d呀龔型仔圖

我鐘意廢老對龔燁嘅評價

4日無update啦

諗住攞返樽鹽變攞隻鹽焗雞

[img]圖片網址[/img]

今晚會up啦

同居

好刺激

根叔連睡衣都借埋比呀工

昆蟲

好有愛

一家人

第一次見呢間房

好warm

雙下巴

阿水誤中阿龔騙局

偽地下情

水真係極溫柔，有小小over oc

半集賣廣告先上嚟comment
阿工竟然連未來岳母都收復埋

雙下巴天使

成個劉錦咁

點會 一開始風少個啲都係呢到啦

廢老長線投資

見到你啦

水水好溫柔

螢光棒

推爆佢!!!

成枝螢光棒咁

風少住果間唔係樓梯底細房咩

性需要

ho sweet

成支瑩光棒咁

流感核突好多